等腫瘤化驗結果真係好頂

好朋友突然斷左腳骨，發現原來骨入面有個腫瘤，所以啲骨好脆斷咗
而家床都落唔到，未知腫瘤良性定惡性又唔做得手術縛骨
已經訓左醫院個半星期等腫瘤化驗報告
又唔知幾時先有結果
係咁等真係好擔心

祝好運

佢病房全部都係骨瘤
有個好後生因爲個骨瘤喺背脊所以半身不遂
得廿幾歲咋嗰個病人

真係好擔心，又唔知幾時有結果

等待真係好辛苦，最慘係唔知等幾耐
前兩日太無助，另外有位朋友帶左我去廟街占撘羅
代表佢健康嗰張卡，係惡魔正位的

而家大小二便都要喺床上解決，長期扎實隻腳，涼無得沖頭無得洗，呢個狀態已經個幾禮拜

後生仔 瞓返兩三日乜都好啦

腫瘤會自己好 斷骨會自己埋？

驗骨係耐d
正面d 加油

要幾耐架通常

有無痛

斷嗰個位勁痛

好難講 10-21日不等

大步

我腦....

因為呢D野 快D出同慢D出其實都唔會差好遠 除非佢拖你>1個月就好有問題
一般驗CANCER唔係就死 OR 好明顯既病徵 都唔會極速出報告

斷骨真係會自己埋

希望無事啦

我細個有驗過 個陣係胸
好彩係良性 希望你都會有咁既好運